遠離衍生工具集中討論區

歡迎歡迎 正式遠離
大家報數豬左幾多

正式Del 牛牛apps

一齊唔好再掂

150k

100k

有決心介先好入黎

正股除外

咁我出番去喇

走 呢到唔比追數

牛熊從來無嬴過錢
1次都無
以後都唔7玩

賭海無涯
恭喜巴打重新做人

牛熊真係玩來冇用
贏幾多輸返幾多
白做

唔柒再掂

win 2000k

無接觸後13分鐘 我感覺到煥然一新

留返彈藥等下年正股大特價

正股輸
玩牛熊
牛熊輸, 又玩番正股
正股再輸
轉左玩期, 暫時大數都係輸
不過嬴左好多次, 感覺良好D

同我死出去

今日輸左隻熊貓勞

無心機再追，預左收唔返條數

win 3500k

我都剷左牛牛app aastock trading view
全撚部去打靶啦

我輸左隻Air king

咁咪唔好諗追數咁玩囉

堅持呢份信念！

直情唔玩！cash is king !!!!

咁多

我雖然冇輸 但係都唔想冇埋個profit啦

典解呀, 我覺得有時得閒玩下都OK呀
當打下機

你似導緊我玩返 我今次好有決心介架

越輸越多, 4月到而家
唉, 想死

唔好再掂！

岩
我一諗起話咁快就輸哂之前咁辛苦dt的profit
好灰心

我地無野可以再輸架啦！

噚月25200入到盈富
等我重食M記加大
今日等食屎都得

乜都唔好玩最好

你愈要戒, 就愈戒唔到架啦
好似戒打J咁咋嘛
你打夠就會轉聖人MODE架啦
洗咩刻意去戒姐

我係羊住咁走！
大户輸撚左俾我！
我一日唔番去個市到！
大户都唔撚洗指意羊到我！

真係唔可以再玩牛熊
買正股坐定定又有錢賺又有息收
牛熊咁辛苦炒來炒去得個吉

win 左手300個 樓主快來加入一齊沽

牛佢老母

好想戒 但未正數

市場會自動淘汰我地

可唔可以重新黎過比返錢我

加加埋埋80k

我都想

你當呢種係興趣咪得囉

係有沒事巴點同

留啲錢同屋企人去飲茶

我都想從來冇玩過牛熊

輸左就平常心！ 輸唔起學咩人地玩
再玩自己斬手指

關於任何衍生工具既野 我全部唔會再掂

明明今朝仲見你報正數

今朝唔好再提

正評post集氣！!

買正股都得ge

牛牛屠富啊！個apps邪撚住哂

咁既時勢仲做牛撚
笑撚死

笑啦 大聲咁笑！
笑下先知衰！

90k

一齊收手

收市大檢閲

jm9

警世post

有買未為輸啊。
利申 豬過260k
宜家贏返 +400k到

等岩價位再沽 本多終勝啊

3000k

逆市唔係生係買衍生工具既時機咩

我無你咁好本事了

我買錯邊 你話抵唔抵死

牛熊輸左3k就唔想玩
但正股輸30k

正股我都輸左10k左右

長沽囉
學之子

牛熊

No, 有賭未為輸

支持你 但唔好預我

你叫做好，我輸凸

Tmr is a brand new day

same here

樓主是咪買得近

遠熊長坐必勝wor 係本多利少姐

利申 成日俾人影響搞到贏變輸

40k
等靚位all in 7300，下年先睇算

睇死隔兩日又係淡友post鳩叫

下年先all in正股

入去吹下水！唔落場參與

學我老婆講
有信心先落場
唔係要日日玩
當然我都未做到

呢幾日撚到我無哂信心

輸哂所有本200k
已經冇得翻身

岩啦！千奇唔好借錢

打工翻身 我之前都瀨過野
唔好放棄

你個名

咁快放棄？

係今日買錯邊咋 ?

不過唔玩都好嘅

係又放棄，有錢都唔識汁

我聖人mode緊 叫受害者唔好再掂

叫媽媽課金

Tg你又唔覆我 唔想彩你

咁快守唔到寡

聖人mode

日日落場玩
真係蛇都死

多多都唔夠豬

買一手當興趣
+-0

攝牙都唔夠

一手細期

無錢買

遲下佢出個窮途熊熊再買

賴屎咁賴就係我呢種啦

玩牛熊真係唔係咁易 小注玩下好了
股票未放 最多坐下 下個熊市都冇機返黎
但牛熊打把就冇哂

巴打好似有經歷咁

冇咩 只玩左正股6年到 輸左十幾個到
所以今次熊市都冇咩感覺
因為輸錢都係衰自己貪心

同埋個人感覺 我覺得玩個股牛熊 好似容易玩過大市牛熊

今次我輸係27手上

同意，岩岩出黎做野既時候，又係咩都唔識，係高登跟人炒牛熊，豬到hihi, 之後炒外匯，炒細價股都係豬！

到而家都係買返d 公用股算，牛熊都係近排睇返淡友post ,先跟黎玩下！ 年紀大左，真係唔夠你地大膽，玩咁q大，見有d 人仲借錢玩

總之,量力而為啦，玩牛熊筆錢，最好預會輸哂，先好拎黎玩！

隔離post借埋錢去玩 真係唔知點安慰佢好

0蚊 輸到0蚊 買乜都開對家

6K 打算試多幾次 真係唔ok 就收手

後生仔，錢輸左可以再揾，唔駛太灰，只要唔係借返黎去玩，我覺得ok既!

大家都係成年人，借得錢就預左個後果，無咩好安慰！

所以掂衍生工具之前真係預左輸得起先好

我買衍生工具 最多拎5000-20000玩
拎20000果次 真係好有信心先玩咁多

我前幾日買941put都止蝕
今日就大爆發

我尋日揸住27call過夜 夜晚走左去搵定27熊
點知今日咁跌到閪咁我都無去反手27熊 最後隻call輸左40格

你唔係痴住啲大神係咁 贏咩

大神轉身咁快 跟唔切

Hi mr market

好想問你哋點解會輸

俾人震定點？

利申熊軍

牛軍

熊市千萬不可駁反彈，吉倉勿佔牛

成也牛 敗也牛

win 5000
1,2千咁玩

我呢到係遠離 唔係問你汁幾多

好多淡友post巴打
利申: 190K

柒頭巴

入黎就要遠黎架啦啵

係 有人歡喜有人愁

咁我走啦

你一定會再見到我

唉你睇幾仆街
重倉熊就比阿爺搞一日搞到呢家咁

呢大半年輸左80k
岩岩del左牛牛app 今個月出完糧要payme透支住先

Add埋淡友post 入過濾

訓啦柒頭

今日又升啦，日升日跌又撚狗

每日報到

遠離衍生工具的第一天
感覺良好

Me too

落場的話我都輸

Why? 期指好玩woo
靠期指番左身

輸到無本玩

50k太少... 我以前交俾牛熊券商嘅學費係6位數字 發誓唔再掂，但見到咁樣大上大落自己食唔到個浪又好dum春結果脫離1/2年又再下海

對我黎講多架啦 去到一個月歐洲旅行

50k
all in熊 等翻身

遠離啊我呢邊

+1 有無睇市？

有 就咁睇都咁大波幅
我肯定左一巴右一巴

好快就會手痕，手震，流鼻水，全身抖震

過黎幫手綁住我

50K點會去到一個月，背包客就可能得

去到瑞士呢啲答火車都幾千蚊

我玩到啊 之前20k都玩到20日

我都係輸到仆街，炒股炒牛熊唔係個個都岩玩，有時有d野要認命，諗緊點戒甩舖賭引

我出繩

200k
不過係二月果排唔係今次

Sm me

直情介賭啦一齊

比哂啲錢我我幫你保管

今日回返本

睇到咁大上落好興奮

成功渡過遠離牛熊第一日

Aastock 都無開過 今日咩環境？

有睇市 無落場

已豬6k 好打擊

大橋通車 準備去另一個賭場

準備大反彈 想開張細期吊下癮

沽爆銀河啦 佢搞到我輸錢

我唔敢博反彈了

正評集氣 遠離牛熊

call and put呢？

As topic

直頭遠離股市 唔好成日check今日升跌
一check又會想買野

勸你就咪博反彈 好易奶野

口水鼻涕流緊

警惕自己

堅持大家

再次證明

Day2 報到

跌到咁

草錢下年買正股啦 分分鐘跌到2萬以下

第一隻我會扑1038

撚狗市真係唔好玩
聽日又升後日又跌

你個名 岩哂

你唔玩就永遠冇機會追返

唉

等待一個機會

機會幾時都有，加油
雖然我都戒左幾個月

等緊一個有信心既機會

今日應該低位駁多鋪反彈就一鋪返嚟

不了 就係博反彈出事

真定假

同意

加油大家 堅持遠離

成功遠離第二日

岩岩入左d熊

收市前call左騰訊，祝我好運

關我撚事

好多吸毒友毒樓主落番海

其實我落左海岩先 唉 無面再係到講野

屌你樓主原來買左2皮6牛

又信念

汁左兩格走左 我無面再係到
等個post沉吧

轉做牛熊即討一齊搵錢啦

哇 又一個魔鬼啊

牛過

又話戒手? 咁樣破戒會一世無運架WOR

我無面見你了

依幾日冇70k

痴撚線，個市穿哂底都可以咁升法，完全唔識玩

巴打你如果冇乜自制力都係唔好上連登一排先
因為睇睇下市
又睇下人地討論
好易手痕落場一齊玩

通常有錢在戶口都會手痕的

反正破咗處
挭係繼續牛佢

20k

喜歡你 讓我下沉

下不為例！ 今次望市望密左

今日賺左6.16%

牛熊跟本就係簡單嘅賭錢工具，其實有指數期權係安全d無咁易打靶

牛熊真係好易輸身家

永遠戒牛熊了
輸太多了

支持

想學期權

學多樣輸多樣

玩牛熊正股算喇, 期指期權唔掂

巴打你今日又輸？

手痕落場汁左兩格走左
破左介 對呢到班巴打唔住

成日見你係淡友po

比你發現左

仆街尋日朝早入左極限牛冇信念

...........

都話唔岩玩

時間會証明你係錯

堅持！

加沽

係先好

堅持唔玩牛熊、窩輪
玩期權啦，公平啲，做美股仲過癮

係！

師兄今日買左咩

你咁樣比輸錢更...唔識講

男人嚟, 話唔掂就唔掂嘛

唔掂了

過夜熊賺左份三文治😂

邊會跌到萬幾點，年尾挾到 23000 已經接近鐵底